====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On assistera à ce beau jour : Paris , ville deux fois millénaire d ' où la vie pas un jour ne se retire jamais , Paris emménage les temps nouveaux " .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

